敬畏，是人们在看到自己无法完全理解的事物时产生的一种情感反应和惊叹感，长期以来一直与更好的心理和身体健康联系在一起。 定期的敬畏可以为情感健康创造奇迹Kat Eschner | 2020年9月22日|大众科学 
 不幸的是，我们这些媒体人花了几十年的时间，通过神化年轻的科技创始人，助长了这种趋势。人们常常暗示，这些创始人知道我们凡人永远无法理解的事情。 HBO新剧《性崇拜》给投资者上了一课 
 无论如何，一旦科学开始理解亚原子世界，任何力量都无法阻止原子力量的最终揭示。 了解自然如何使原子弹不可避免|汤姆·齐格弗里德| 2020年8月6日|科学新闻 
 为了理解你的内容，让谷歌机器人做尽可能少的跑腿工作。 JavaScript渲染和搜索引擎优化在2020年的问题|Anthony Lavall | 2020年5月6日|搜索引擎观察 
 我在那里看到了几张看起来很漂亮的图片，但我无法理解我读的是什么。 他的领域缺乏多样性一直困扰着这位数学家，Esther Landhuis, 2020年4月14日，学生科学新闻 
 我不会，但如果爱国者队的球迷不能正确理解性的机制，我也不会感到惊讶。 速读:8个最有趣的片段|Emily Shire | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 白人说唱歌手总是很难理解，很难相处。 Iggy Azalea的文化犯罪|Amy Zimmerman | 2014年12月29日|DAILY BEAST 
 当一个朋友因为一项令人难以置信的罪行而入狱时，我们很难袖手旁观。 在2015年|运动中，我们希望看到的11名政治犯被释放。 Org | 2014年12月25日|DAILY BEAST 
 我无法理解克里斯汀、洛恩、比尔和所有这些人都在为我唱《生日快乐》。 艾迪·布莱恩特是如何悄悄成为你最喜欢的《周六夜现场》明星的 
 的确，当你读它的时候，你会不可避免地明白，他的演讲天赋是如何盖过他作为一个作家的技巧的。 马丁·路德·金的诺贝尔奖演讲是经常被忽视的杰作马尔科姆·琼斯2014年10月16日|每日野兽 
 我们的头脑无法理解这种力量; 但是，让我们想一想，试着去了解一些与之有关的事情。 福音哲学| J。 h·沃德 
 这些珍贵的植物似乎理解并回报着不受影响的爱。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特 
 你也不知道，阿斯巴西亚，你也无法理解你曾经在我心中激起的思想。 Giacomo Leopardi的诗|Giacomo Leopardi的诗 
 这次谈话后不久，贝西在学校的一次经历帮助她理解了母亲的话。 一个祈祷的母亲的价值 
 他们应该非常清楚地理解我的行为，这是非常重要的，而他正是为人类做出这一伟大贡献的人。 无政府主义者监狱回忆录|亚历山大·伯克曼